[向馬丁露乜鳩致敬] 知唔知肥媽姓乜

姓武，因為姓武瑪利亞

以為你話姓死

姓肥

姓Chubby, 全名Mother Chubby